一人一個廢老思想

美國4億幾人，中國14億
所以中國>>>>>>>>>>>>>>>美國

**google咗 截至2019年美國3.282億人

養兒防老

美國利用緊你地搞亂中國

哦！姐係覺得強大既中國咁易俾人搞亂啦！拉得

唔帶口罩

肺炎好嚴重要戴口罩

用咗酒精搓手液，返到屋企唔需要洗手

帶咗口罩，打乞嗤果下要除咗先打

中國俾人欺壓咗咁多年而家終於強大，點容許外國同你班廢青搞亂作反

我腦海中浮現東亞病夫個牌匾

唔戴口罩我嘅事 要死都係我嘅事

留現金，唔好買金、勞力士同股票

買匯豐收息

讀書多無用，社會大學先緊要

番工要番到賣命咁
成世人嘅重點都係工作
Ot就係勤力就可以升職搵多啲

眼裡淨係得錢
其他價值觀都係垃圾

用清水求其沖吓就可以沖走病毒

國貨就是最好
我老豆對恆馳好有興趣

唔涯唔蝕底點出嚟做野